1.0.1 --> Encriptador realizado y testeado
1.0.2 --> Se añadio mas seguridad al Encryptor y se comenzo a trabajar en el dataStorer mas a fondo.
    --> Se creo interprete de comandos, falta agregar comandos para las validaciones(desde un archivo) y terminarlo
1.1 --> Se comenzo a trabajar en proyecto common y servidor
	Se hicieron pruebas con flujos de datos y se escogio como flujo a DataOutputStream y DataInputStream
	Se desea añadir comprobacion de memoria disponible para el tamaño del buffer del stream
	(Ideal mas adelante crear un hilo para que mientras se añade info a un buffer este transmita o reciba segun corresponda)
1.2 --> Se comenzo a trabajar en el modulo interprete de comandos y conexion con clientes
		Fata terminar con el codigo en relacion a la ejecucion de todos los comandos y el configurador interno
		Se creo un cliente de prueba para la ejecucion de los comandos

1.3 --> Falta terminar interprete en relacion a los comandos pendientes y los nuevos que se agregaron
	Se creo cliente para efectuar las operaciones formateadas

